[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區 (2) - 努力宣傳中

Weki Meki（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（20歲）
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（지수연）
出生日期：1999/11/12（17歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（17歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（17歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（16歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（15歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（14歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

其他片段

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

第一集：

第二集：

第三集：

第四集：

第五集：

第六集：

第七集：

第八集：

第九集：

第十集：

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：

舊post

開post template

一頁留名

標題太長出唔到咁多字

LM

究竟要點先中有情小卡

留名
點解開唔夠一個鐘就有負評

聽朝仲多

留名
全部好後生

當發現我飯既偶像原來只得14歲
我覺得自己好變態

但佢老顏

留名

有d當年呀粉嘅感覺
老顏蝦翁

度度making film玩狗 twitter有人推番呢個
唔知wow左未

真係要好小心講野

btw template放唔放埋DDL?

KB bank liiv CF making film

姪女姐，中意姪女冇咩問題

佢成日都講反話

姨母飯

帶住度度黎留名

老婆

我愛盧孝靜

嚴峻黨留名

嚴峻還嚴峻 做咩貼章勛出黎

우리 둘 너무 잘 어울린대

老顏露西

係美顏

佢金毛靚咗

Teen crush美顏
搞到我都don't like my girlfriend 了

170812 Girl Group Brand Big Data (Brand Reputation Index) for August

第5

[INFO] 15 persons will be able to attend Weki Meki's live performance @ Show! Music Core today

live都係得15個人

南韓巴唔係Snow黨主席咩

stay with me真係好正

我邊敢搶女兒巴皇位

佢係嚴峻黨嘛

Snow比你地笑得多依家唔敢笑

永遠同一表情，好慘

呢幾日我地抽佢抽到乾哂

請珍惜Snow

賣！到！硬！嗲！

之後段舞好型

我露西係咪慢左半拍

Sooyoung igstory

Snow真係唔笑

snow唔笑其實都無乜野 唔好再逼害佢啦

其實唔笑果時都靚過好多港女

放開大叔，有事⋯⋯⋯

例如cat girl?

兩個要曬 唔講咁多

賣左一萬隻

拎到cat girl來比咁梗係Rina靚好多啦

邊個尼

勸你最好唔好知
唔係kpop偶像來

Lua姿勢100分！😏

照呢個動作度延係咪會比人撞到

BB

全部都係你啲嚴峻黨核心人物

屌你咩

各位巴打有冇fansign既包膠

殘巴發嬲

夜晚睇d咁既野驚訓唔著

咁睇返大臉率智啦

係我錯，我唔應該問

3粒鐘既fansign

重點係想知幾多隻入fansign

新飯留名

娟隊個站都影左唔少相
其他成員除左度丁都好似見唔到有相

歡迎新飯
之前飯開邊隊

唔講啦
呢到d人名好熟口面

Elly

度丁合體技真係好正

又係buddy?
其實kpop飯來來去去都係果堆係度互芯

利申 專一

又可以識多啲女友手足

hiiiiiii

巴打嚟既

Lua:
Elly:
暫時係見到呢兩個

宣傳elly

有丁肥番d啦終於

公

rina

搵唔到既

lucy居然冇

喂 19禁嫁

度度啲表情好頂癮

點解我地Sei會冇人影相

我想同Sei做朋友

娟隊曳曳

乜咁啱呀

張sei係呢度見到

買碟未

我都覺 可能未搵到

有冇娟隊同有丁既Twitter

娟隊

兩張頂住癮先

度丁拆夥

想佢做妹妹多啲
一番來可以彈下佢額頭

影相時間

Thank you

撒嬌時間
度度:
lua:

得閒得制可以睇哂佢

elly好正

做frd可以任玩額頭唔嬲

呀妹

有丁太多
我淨係加呢個
推文都多到睇唔切

做妹彈完會同你撒嬌喎

有丁好多都close左
shine on you 大神
mireum ioi 既都會追

公：你係咪想Sei

正！！！Thank You

想睇公做oppa ya

要佢做似會怕羞跑走

上節目既話公同snow應該最靜？Lua同娟隊應該最嘈？

娟隊都偏靜
Lucy應該會嘈d

好可愛!!!!!

有名你叫李書"靜"
btw, 到時如果正名我就要改名了

遲下上週偶度延會唔會又有啲帥氣事跡爆出來

showcase 有中字了

Lucy Lua兩個

係懶型
唔知幾時有得上

李書晶

重點 要人地把口講出黎

同吳書晶撞左

改做李吳書晶 飯埋吳書晶

人地講完仲要唔滿意

自己講型啲

我既芯名單已經好多人
唔需要加埋佢

聽完訓教

btw lucy有中首

我搵唔到
香港首站又冇更新

見到有份整showcase中字先知

唔該巴打

早晨黨

早晨

Fantastic係佢地編舞
唔怪得

各位早晨

早

好歡樂

저장

美顏No

喔～喔～喔～呀～呀～呀～

#Lua was also asked who's artist she wanted to be friends with and she said it's her twin sister #Sohye

呀～呀～呀～喔～拿本攞~

原來佢知架

女兒巴出黎講兩句

收藏

一直都話似

一訓醒好多公圖啊

原來官推仲有morning call

左邊p到似娟隊

vlive

有vlive

分兩架車？

好似係kakaotalk黎

睇落係 另一架車會靜到咩環境

唔知點解我覺得公遲下會變短頭髮

咁極端，最活躍果幾個坐哂一齊

呢一車可能訓晒

短頭髮無問題 留陰就ok

重點

有情同肥琳幾熟咁喎

唔留陰會趕客

Gfriend同ioi friend

琳以前係F社練習生,識咗好耐了~

BTW 嬴叉強

好似好耐冇見有情放頭髮

係咪駁髮黎

係啦 前面係真正長度

兩個係親古嚟

in 女友 we trust

長髮靚好多

shuuu... 返返隔離講

快d留返長啦

會唔會分長情同短情黨

係喎

between你鐘意邊個

小朋友

贏叉蛋。。。。。。。

「我Diu你啊」

Match

長情黨

IOI嗰時鍾意yoojung, 而加其實未記得晒d人 不過睇完d stage同mv覺得個concept好啱佢地

而家先得閒爆碟
去左cd warehouse買最後一隻碟
個人海報 內封都係Lua
小卡中左公 Elly同度延
冇中大臉率智真係好好彩

最後一隻 估唔到賣得咁好

巴打手牌真心唔錯

我都未認得曬啲人

lucy咁少鏡頭估唔到
係weme入面都算顏值高

因為唱得少

唔中意我短髮 射死你地

正呀

長短都咁愛
剪短左容易啲日日洗頭

可能短髮都懶

個pd驚lucy太搶眼
不過我只看見Lucy

冇所謂啦
宜家有lucy頂左唔梳洗形象

有情開心到

竟然有人懶過有情

有情長髮好睇好多

度度個表情

手太長

比你地見識一下我既魅力

gagwoman級表情

成日見到LuA我就聯想到루다

點解

又Lu又金髮，側面又似，不過高度差天共地

側面又冇乜野

公黨每日召集
第一次召集！

其實正面都ok 有幾張飯拍唔錯
拿我唔係召喚金剛棒

first name jin 即係我中文名 立字做個青字睇清楚條頸

又多個笑眼月

Lucy個額頭都唔錯

有d角度真係唔係樣衰
唔明碟個造型搞乜鬼

我差啲以為係孫悟空

101路飯想問有幾邊個成員係join過101架除左有情度妍

elly鄭海琳同sei李書靜

唔通呢個係傳說既靚女經理人

Manager姐姐仲靚過班idols

真係好可愛

幾有明星相

擔遮果個?
咁似Elly既

呢次真係度丁與朋友們

係我錯

Elly已經冇乜存在感
唔好再咁對佢

其實都唔明點解俾咁少佢唱
話哂都係vocal

集體炒車

得副歌果一句
下次係度延度share番啲比Elly同Snow會好啲

Elly 幾有女友feel

Stay with me 同my world 真係好好聽

當你讚緊Elly

成隻碟都好好loop
係fantastic有d魔性

依家係全體

照鏡最多係Rina

會唔會係咁

佢諗緊點解咁耐塊鏡都仲未爆

其餘7個都投佢

有野搵你啊女兒巴
去Pristin post睇下

radio 幾正

發現書靜把幾好聽

agger

你地咁講好吊我癮喎

如果咁樣望住我實會暈低

我會學佢咁樣望返佢

控到咁近點頂啊

呢啲要幫我叫定白車thx

下面果張真係頂唔緊架喎

好真摯嘅眼神

下面個張直接叫黑箱車便可

係真唔係

深情一望 不得了

知唔知實質做過d咩

睇張相似男人
好痴漢

宣傳elly時間

Who's in charge in the dorm?
SY chose Elly bc she's the cleanest so she'd always clean up and do the laundry.
WEME阿四

呢張個樣細個番

其實我都諗咗好耐佢係男定女

OMG我崩潰喇

晚起的花兒很美麗

搵私生飯做經理人

重磅回歸

當lucy vlive講左牌子名既時候
好得意

幾驚你真係潛水修煉

午安黨

隊長

收返埋條脷

Ok sorry

佢係咪又串錯yehana
yehaha?tehana?

錯po 自

要專一翻我大叔 無計

公咁樣望住你喎

雖則公咁樣望住真係會頂唔順 但係唔可以再咁蕊

公黨既大門會永遠為你而打開

1:12佢憑咩餵我有情

solo擺pose影相

我愛偶像有訪問?

我都有啲想入埋露西黨

好蕊

我認

莫巴幾時入埋snow黨
WEME大臉需要支持

女兒巴一個頂十個

你看 她多麼像天使 什叫人不愛他呢

Dingo有片睇

唔知點解覺得露西有啲似mag bb

吓

又中學師妹

咁咪幾靚

好似我未來老婆

我發覺呢度啲巴打都好有福氣 (除左我)

我邊有福氣

我無福氣囉

又要玩鬥慘

不要再說了

過去曾是#金度延#私生飯現在做了#weki meki#的經紀人 震驚！
1）在游擊演唱會上看到過幾次。
2）上傳音樂中心的時候拍的照片。
3）6月去了fantagio面試通過了，現在以經紀人的身份工作著。上傳了不斷在面試經紀人的消息。
4）以及持續性的上傳成為問題的言論，寫了道歉文，現在已經下線了
最後weki meki出道之後以經紀人身份活動中。

最尾嘔張諗返起101

蹲係門口睇振英

F社痴左線

新人女團大家估下10隻入唔入到

我諗應該差唔多 等大神入黎答

[img

啱啱search過下 有人話要20...

有冇可能...

大勢

20真係大勢嚟
Gfriend都係20隻入到
between等巴打既包膠

無錢啊

唔想你後悔咋
利申 I.O.I試過唔中 Twice 試過唔中 Dia 試過唔中

係慘既

買完專輯返香港放返出去啦
有情小卡拜託留俾小弟

我只求露西

中到 比露西代簽你又點話
希望有簽售啦

呢3隊你分別買幾多 我諗都至小20。。

新團都要20隻？係咪第一場先咁多

原來音銀上班路果個大嗌哥中意度丁

最尾

推

巴打過埋來呢邊

追哂五個團

有毅力

8月大出血 好多碟要買

hihi

Weme買左未先

呢張有情有啲似Lovelyz秀靜

娟隊好似唔同左樣咁既

瘋狂中snow 寶寶

諗住等月底pristin同dia出埋一次過買

P到

SC啲相成日都係咁

snow champion

又係波衫打歌服

法國我雪寶成日唔笑

西面雪 覺得佢唔笑個樣幾得意 由其係第二張

snow 黨全面進場

係咪你整到人唔開心啊

一笑又比你cap圖笑鳩佢啦

音樂台亞視
pristin weme gugudan

snow黨而家人強馬壯
公黨一個二個都離隊得番我一個

又唔笑又冇表情

咁先係最突出嘅snow

SC

[img]
賀一賀個po 留名

紅唇娃

好唔爭氣咁笑左出嚟

又黎 好彩唔係夜晚睇

屌
講還講唔好貼出來，呢張堅係心寒過係咩killerjoe果啲

9月 ceci

ceci...
佢地個個都咁細個car唔carry得起ceci啲成熟風格

所以張相我覺得唔掂

上次女友果堆都麻麻

邊次呀

頂 嚇到個心離一離

啲濃妝真係
賣下花讚下花香，情情係carry得最好果個

唔知有無人比過有情睇
會唔會見到自己張相驚到大喊

忙內反而carry到
有情直頭認唔到

我望左好都認唔到

不了

忙內個pose同衣著好有女人味
娟隊度延都
我公就好似小朋友

wanna one好勁

得個勢 無餡 不了

女兒巴原來今日章勛生日喎

同恩地同一日

莫巴你唔講都唔知 章勛有得同恩地 GD同月同日生真係一定係明日之星

原來恩地8月18生日

即刻上曬水

不了等聽日嗰兩個生日

既然大家都咁鍾意 不如嚟番次jooe圖海

原來大家都mon梗po

以後大家有連帶關係
一諗起其中一個就會諗埋另外兩個

等緊人講野

新團上到無挑已經係明日之星啦
不過係綜藝之星

仲要自己單獨上
前途無可限量

圖海推Post大法

宣傳下露西先

最近一直覺得Lua個look除左女兒仲幾似一個人
但一直諗唔起, 突然比我諗到
似臉紅的思春期個智英
樣唔似, 係個造型同隻眼似

呢個頭真係要Keep住漂先靚

染返深定之前

呢個係Lovelyz 架
好似

呢個係Lua來咩?
唔同樣既

btw先幾日係咪有位巴打話去weme個fansign
有冇下文

出道前似好多 連大細眼都一樣

深夜瘋狂宣傳Sei時間！

播完果集下個禮拜即刻有章勛

真係好似小朋友

露西好正

babysoul

公好qq

點算啊老斬, 第一張望到我離唔開個mon

智秀呀
個嬰兒蘇邊有咁靚

公成個日本妹咁

Post下娟隊先
點解好似無人講娟隊咁嘅

年輕真好

歡迎加入露西黨

老莫你中毒太深 公太得意真係無計

當忙左成日番到來有咁既笑容睇真係好治癒

K.O.

有陰+1000000分

發現weme手足係深夜先會上黎吹水

我乜都講
但我一條友講唔到幾多
大家講多啲

多啲幫手推下Post啦

覺得佢跳舞太用力
有啲怪怪地

娟隊係第二鍾意
仲要佢同我一樣都係97line

唱歌都係 好業餘feel 但係好正

今晚唔過500個留言唔瞓

ok

無人講嘢就圖海推Post

呢個真係冇得唔認
個大額係佢致命傷
係時候重溫一下

好強勢嘅大姐

因為最大係佢

冇問題啦, 550都得

我排 度丁公翻版女兒露西娟隊elly>>>>大臉率智

yes
20歲

睇片無野

我想瞓

明明20歲係一個好年輕既年紀

Snow笑下啦

exactly, 呢個造型已經冇咁傷
黃色大媽衫果張相真係不忍再看

笑咗架啦

笑完會大臉 所以唔笑了

好Mean

傾多兩三個字囉, 咁難得

當然會啦

終於500個留言

覺得佢玩girl crush一定好正

大家估下露西可以生到幾高 點都180up

下個post名
Snow幾時先再笑⋯

依家幾高

下個Post名係Lucy生日粗卡

180既話高過哂現役所有偶像喇喎
情情都係173排現役第三
一,二唔記得左

露西bb話想高過我

同度度差唔多好似

素媛

隊長都係173咋 度度唔係都170 172啦咩 露西都已經差唔多

南韓最強閃電11人

係呀

見到呢兩隻字好不安

套電影

google幫到你

btw 套戲好睇

頭先乳豬巴講起20歲其實好後生
有個話題想探討下
女團壽命往往五年左右就會後浪推前浪
強如Sistar都逃不過解散命運, 又有幾多隊做到Apink咁可以繼續走落去
Lucy先得14歲...悲觀啲諗即係19,20歲左右就要面對自己隊組合沒落

19 20歲仲可以轉公司入新女團玩過 後生真好

之前特登搵左來睇
好值得睇

仲有得轉戰演員同rapper
F社嘛

仲要咁高可以做model

我個人認為係睇下個隊女團對間公司重唔重要囉 好似Apink咁間公司得佢一隊咪要繼續搵錢囉

最高係LPG 韓英
同我一樣179
啲人話腳都已經112

情隊唔只112(好似係

隊師弟好難捧
又冇乜靚仔 有幾個甚至樣衰 仲要撞s2隊垃圾

如果隊野發展得好, 萬一到時真係要各行各路
Lucy可以試下走宣美條路

巴打179
真.連登仔

180但真。肥仔

隊野係咪LIPTON

16x黑肥撚潛水先

出道歌幾好 之後個首

180cm但200磅肥仔既我走先

老老實實
打個例, 情情同度延兩個都高
但情情係有果種好誇張既感覺, 度延反而冇

好似好霉

隊長對腳佔太多比例 度度反而身同腳差唔多

唔係好似 係好霉

情隊對腳長到喊出黎

真係聽都未聽過啲歌 仲衰過s2 JJ套小朋友band

每次見到啲live既view都係得幾千

度度手同身長 比例好睇啲

出道歌幾好呀 不如編舞同師姐一樣好簡單
好難吸引到班妹妹

Plan A
搵個掉入s2 可以已經紅左
幾有實力同綜藝感

度度郁一郁就已經好大動作 好正

妹妹仔都係睇樣嫁姐

所以咪做啦啦隊團長
真係好勁 編舞都做埋

手足們 晚安！

特登搵番張gif出來

睇度度跳舞真係好爽

101練番來

正

隊長個身真係好短 但係對腳真係

輝人講咗句嘢之後嚇親

mmm幾個都唔高, 情情著平底都高過佢地著高踭

同埋佢地6個都係算高既

各位早抖

度延showcase寫170 但我覺得唔止
度度應該仲過高過我佛 佛都唔止170
可能weme其他太矮

深夜推po
個po最冇人提一定係佢

elly

度度起碼172up啦 何況露西依家仲要同度度差唔多高

海琳 可唔可以分多啲line比佢

早幾日上電台度延話自己去醫院度過,佢170,
佢話大家唔信既話,可以影相做證
明明ioi個陣有172

女idol報細數 男idol報大數是常識吧

今日係有情morning call

有啲似Elly

冇人講Elly就推廣下Elly先

好正呀

我個妹

呢張真係令我念念不忘

9月份封面

小朋友公

好正

個個月都有
畫報人生

幾襯佢喎

live

個節目有冇reply?
係街睇唔到

有 本身都有Youtube channel

等有情吧出中字
之前兩個radio已出

有情吧真係好強 mud都有中字
170814 裴成載的ten radio全場中字

170814 NCT的nightnight 偶像招待席 with Weki Meki

又亂9beatbox
講beatbox真係女兒最勁

我已經dl左無字準備聽唔明都照睇

睇NCT直播個陣都聽得明8成 因為唔長

又扮怕醜

終於有得聽Sei把聲
大家講到咁好聽

公真係好qq

dram girls
是咪冇人睇緊

你地公好cute

哎呀巴打唔好吊我癮啦

rina跳舞幾正

唔講公 點引你地上水
我獨自推po

Radio?

岩岩個celuvtv直播
播dream girls

O

Lua

大大笑左出黎

幾危險下

俾你地搞到我成日都搵Rina睇佢有冇笑

我公孖辮

全部同一個表情

唔笑啦

度豬

佢睇來真係有啲陰影

Good night

佢唔笑其實幾靚

女兒

Lua越睇越可愛

度丁radio佢地都齊人去?定有另一集齊人?

得度丁有錄電台

Elly for NYLON

31號前可唔可以開新Post

不了 .....

一定得
琴晚都推咗150個

snow樣樣都正

聽日放假我推多啲

深夜圖海推Post大法

同場加映：娟隊

笑喇笑喇

唔知點解我覺得有少少似IU

小朋友你係咪玩得好開心啊

點解要用
巴打似踩梗IU咁

利申: uaena

嘩你咁講我架

誤會誤會 , 冇事

禾公

welcome home 啊小朋友

好得意

唔似囉
似率智

唔似囉
似蔚雨芯

又來

係snow呀

真係似蔚雨芯

度丁

呢兩個招牌動作

又唔笑

成日比你捕住佢好大壓力

weme 石佛

女友weme咕蛋一家親

女友同weme

啱啱係官咖交form做正式會員

twitter update Lua
F社睇黎都幾睇好佢 又係佢自拍
佢個搞笑定位

無人上水唯有自己推Post

啱啱睇完NCT果個Radio
我公把聲真係好溫柔好好聽
度延男友擔當

上水

第三張個樣好正

真心好聽

度丁個電台勁好笑

而家D細路

聽日睇埋佢
佢兩個係咪好放

我有丁

又你有丁

係 同埋係咁提女兒

又狙擊我 我WEME

冇狙擊
大家都係團飯

個男問女兒有冇提過佢
好想睇度延D醜照
有情新個人技又係好正

一定勁醜

我覺得有丁電台氣氛好怪 主持帶動唔到
一個問題答1 2句就end冇延伸 尤其開頭
之前睇請夏冇咁既感覺 不過果次女兒在場
高度差果陣開始好笑

Fansign玩killer

個主持我覺得佢比較死板

有冇人做左官咖既正會員

冇

希望一Take過
巧緊張

姐係升lv果個？

有時度丁答完
佢就咁答 原來係咁就完咗

啊 想起你 啊 想見你~

係你地最鍾意既snow呀

嘩 真係snow呀

snow on snow

又變身

係

有啊 第二日就升咗啦

嘩嘩遲啲諗住出返個教學點睇

巴打識韓文?

唔識但其實唔難

有教學

但遲啲會整返個連登版

最尾個好得意

第一張好有動感

拍緊CF咁

快啲搵佢拍洗頭水廣告啦

忙內31嘅生日
露西黨準備好未

現在已夜深 各位手足 早抖！

31號前爆po是基本

31號前爆po是必需的

是你讓我記得自己不是一個人
忙內終於有韓站

第一張好靚

有冇link

訓唔著

貼下舊相先

睇耐左其實snow真係靚過章勛好多

早晨黨 我公

早晨呀

水箭龜黨

其實公先係忙內

連女兒都比snow感染埋唔笑

醫生以為自己係killer
警察出埋聲
玩咩

一開頭fail左

兩個表情黑暗到
配埋件黑衫行Dreamcatcher路線

佢地真係好中意玩killer

暗黑正

巴打你借啲咦貼花隊

差成個頭

哇痴線爭咁遠
睇其他相唔覺有咁大差距

好得意 個反差大到

Copy錯link

有丁做你細妹每日生活點過

又來
未開link都估到

特登引你地po

我可以

日日嘈住你 廁所都去唔到

姐係咁 我唔係針對大臉
下下都跳一下就停係想點
btw度延亂用身體真係

狐狸仔

係gfriend啊!!!!!!

首歌

glass bead

娟隊係度玩梗乜

今日佢好high

有情講咩，開頭轉左

Lua一腳犀落度延度

btw, 我公啲表情真係好趣緻

Rina怕羞 放唔開囉

Q: Members who bother Sei the most is?

A:
1. Doyeon 💢😑
2. Lua

溶化喇

呢個站影啲相好高質

佢影啲相好正

對望啲相 真係隔住張相都有緊張感

好有壓力

好似抖唔到氣咁

娟隊啲part

今日好嬲 我唔撚推Post

新飯留名支持
本來因為有情同度延開始睇，結果飯上左秀娟

歡迎新飯
巴打點解飯上咗娟隊嘅

我幫你露西推post
btw 做咩咁嬲

因為我覺得句 질투? 무슨 웃겨 내가 대체 그런 걸 왜 해 超級霸氣不斷狂LOOP
LOOP完呢句再LOOP 말도 안 돼 然後不斷播左一次，兩次，三次
就係咁樣我被佢圈左

巴打唔好嬲

歡迎新飯
我都係好鍾意呢句尤其是질투 무슨呢四個字娟隊幾下動作強而有力

btw, 睇你個名應該飯開大叔？
有冇係IOI post見過你
世正軍團太多人了，搞唔清

係飯開大叔
I.O.I POST冇乜點入呀，比較多入去GUGUDAN到 (MON PO居多 )
飯I.O.I就要睇晒咁多團

飯唔晒咁多團, 不過WEME係飯嘅

ok 咁你要準備改名了

我要捍衛我樽鹽

歡迎新飯哦

變做Suyeonbb

兩個都係vocal
但我覺得如果世正唱會變咗抒情版

娟隊個下真係好型
我都係因為個下俾佢圈左飯

真係唔似02年

Lucy嚟？

巨人忙內

唔同左樣

冇咁易嘅

好殺

係elly同有丁呀!!
佢地玩緊d咩?

睇唔到

第三張影到唔多似樣
但真係好高
而家啲忙內好多都唔似忙內

請給line我elly 明明都唱得下

次次都係最大果啲先係忙內

我呷醋

呷elly醋定有情醋先

送上有情索elly吻cut

0:12差點錫左...

又有情ASMR

第二張好似同有情mix左咁

娟隊真係好perfect池

成個氣場真係越來越似臉紅智英

似mira

仲係覺得同女兒好似樣

佢自己都話似

每次聽呢啲都覺得起雞皮

正常

我覺得似Mira + Sana

有丁

除左rina
大家都係越睇越靚

snow越睇越靚喎

召集snow黨

snow黨

我收回
Snow黨請息怒

snow黨全面進場

真心越睇越靚 起碼順眼左

太怕羞 唔快d改好難撈

記得臨訓前聽一聽

我娟隊

做乜呀佢

btw佢地先兩日著個套幾型

早晨呀手足

戲劇大師

表情帝

好qq

睇左咁多次呢個招牌pose先發現原來佢地做緊W同M 有無old news左

對我嚟講冇old news到

下次換其他pose好唔好

壁咚

troublemaker

wow

全段

搵左好耐thx

個標題

我冇old news+1
我比較鈍

youtube版

有情

度延

elly

靚靚海琳

Lua啲造型都幾百變

同隻野fd左

我都好想比人壁咚

[世紀難題]俾你會做有情定度延

why not both

其實唔難
我一定揀做度延

自己壁咚自己

meme

宣傳露西

邊似忙內

elly有情vlive中字

留意番 佢冇放過頭髮

磪吧自從分支咗個字幕組，出得勁快

1個鐘20分鐘飯拍

度延中首前排踢人，宜家慢左好多

睇完celuvtv
公freestyle睇到我

好羨慕你地識韓文，仲等埋度延cut中字

睇左有情cut
有情無講野部分cut曬
無前文後理

唔識架 無字照睇咋ma
估估下咁睇 郁得多咪睇得明多d
都冇辦法架啦

一打風就瞓到天昏地暗

[img]

Morning call
對我來講係afternoon call

我都係
成點先起身

8點幾就醒左 訓唔到

7點醒 睇左celuv再訓到12點幾

same

After School Club‏ @arirang_ASC

Let's get crazy with @WekiMeki ! #WEKIMEKI_ASC #arirang_ASC 170829 TUESDAY 1:04PM KST

嘈到訓唔到?

每次睇live都好留意下面啲comment...
成日都有人話四個人就夠, 其他人多餘
既然都出左道, 與其諗呢啲不如努力支持佢地仲好

諗住個颱風搞到早醒左

依家都好perfect池

我都有較兩個鬧鐘起身睇下咩環境

我7點醒左一次

八個人，呢個年代唔算多啦
反而如果四個，除非四個都好似blackpink咁行精兵制，個個都幾把刀係身就話，否則2+2我覺得會仲衰過2+6...

呢d睇睇下就會變ga la
好似之前話除左度延冇visual
但依家覺得個個都靚左好多

冇錯, 所以話, 不如期待下佢地好過坐係度講晦氣說話
娟隊、Lua、巨人Lucy都開始多人留意

竟然唔提snow bb

公我都冇提
注目程度好似上面三個高啲

新人留名 鍾意有情

歡迎新人

170829 TUESDAY 1:04PM KST After School Club

歡迎歡迎

歡迎新飯

歡迎4仔巴
係睇WEME入坑定之前I.O.I入坑

Incheon K-Pop Concert - Sep 9

同dia

岩岩睇完 笑到痴線
度延好蠢啊

LUCY

幾時再有fansign
想睇佢地玩game

紅參game有情好渣

係無意中睇到佢扮cl 個段

我好想去fansign

I.O.I週偶
建議巴打追weme好啦 唔好衰貪心走去睇pd101

新post改咩名好

831巨人忙內Lucy生日

咁快諗定

930啦差唔多啦

黑暗推po法

不外乎都係果啲
我諗標題好渣

26號
娟隊都好渣

應該唔會 太多追唔到

sor下次fansign我會教下佢架喇

諗住諗下標題推下Post
點知一野秒左

日日一樣

招牌pose

WM

Lua Elly Rina有個人cam

話時話,有冇講過打歌打到幾時?

weme今日show champ個stage依家有1.2萬點擊係咪算好勁

睇你同咩比

女友都係1.4萬

官方頻道未見有既
ALL THE KPOP

我naver睇

韓國有邊度可以睇到啲組合有幾多fans weki meki 多唔多fans

間唔中會有啲數據可以睇到官方cafe有幾多人
weme啱啱出道我諗都係少
仲要大部分都應該係I.O.I飯

官咖可以作一個指標但係唔係最準確
利申：兩邊官咖都未升級

無人推Post？

岩岩睇完show champ啲stage

瞓前Post多張

I got you pretty girl~

我正式宣布我轉投娟黨

呢張好似佛

我忙內露西

開聲聽

好得意 咁先似翻忙內

有冇全片睇?

似係backstage啲片喎

backstage 啲片黎

繼續招攬巴打入露西黨先

仲有啲似果個嚴賢璟
happy together果個

點解可以咁得意

咩棄左Post

sosad

27號 dodaeng躺放

vlive？

yup

好又有野睇

好珍貴 冇咩節目上

到時訓住黎睇先

佢地躺放我地就躺睇

可惜得度丁
有得帶多2 3個會好d

早幾日 the show又係

等after school club同meet & greet

無錢買M&G

公b

cute

下張再買啦

聽日音銀出道會唔會有Stay with me

忙左成日可以追番哂今日啲野了

差兩三個大家唔推埋佢既